---
layout: page
title: Экономь на регистрации и продлении доменов
permalink: /internet/websites/prodlenie-domenov/
---

# Экономь на регистрации и продлении доменов

<br/>

### Дешевая регистрация .com .net .org .info доменов

Интересует, как и где можно экономить на продлении доментов.

Понятно, что есть всякие акции. Вообщем где экономней всего продлевать домены?

Из вариантов: freenom, cloudflare

<br/>

### Дешевая регистрация .ru и .рф доменов

В общем особой необходимости платить больше 180 рублей нет. На серче полно партнеров которые смогут продлить по этим ценам. Вы ничем не рискуете. 

Сам сейчас пользуюсь для ru доменов www.regnic.name


<br/>

### Регистратор reg.ru убрал список партнеров с сайта

Но список остался в кеше гугла. 

Список из web.archive.org за 21 июля 2017, надо проверять.

```
*.ru-tld.ru (Сервис регистрации доменов и хостинга): https://ru-tld.ru
*Nic.Name(домены, хостинг, ssl): http://www.regnic.name/
*Regni.ru - регистрация доменов по низкой цене: http://regni.ru
ArmHost - Регистрация доменов, хостинг сайтов, vds хостинг: http://armhost.ru/
Cервис регистрации доменов и хостинга: http://regdname.ru
Cервис регистрации доменов и хостинга: http://ourtld.ru
DOMAINIK.ru (Сервис регистрации доменов и хостинга): http://domainik.ru
DomainReseller.ru (Регистрация доменов, хостинг, виртуальные серверы, SSL сертификаты): https://Alex.Domains
Regiweb.ru - регистрация доменов, хостинг, создание сайтов: http://regiweb.ru/
RegSet.ru - регистрация доменов, хостинг сайтов, VPS: http://www.regset.ru/
TRUSTYLAB - готовые отраслевые сайты: http://www.trustylab.com
ООО «Бриз»: http://www.kokoc.com
ООО «Веб Инсайт»: http://lab-host.ru/
ООО «Генум»: http://genum.ru
ООО «И7»: https://netbreeze.net
ООО «Информационные системы для бизнеса»: http://isbiz.ru
ООО «Криптон-С»: http://www.nbbr.ru/
ООО «Линк»: http://www.omegahost.ru
ООО «НТЦ «ЕВЛиС»: http://regmy.ru
ООО «Радиокомп»: http://www.radiocomp.net
ООО «Центр лицензионного программного обеспечения»: http://www.clpo.ru
ООО «Центр Эффективных Технологий и Информационных Систем «ЦЭТИС»: http://www.cetis.ru
ЗАО «Эм Си Арт»: http://www.mcart.ru
ООО "Автопарт": http://w.acmservice.ru
Агентство интернет маркетинга NowWeb: http://nowweb.ru/
Агентство интернет продвижения COLIBRI: http://i-colibri.ru/
Агентство системного маркетинга «ASM Forward Media»: http://forward-media.ru/
Быстро и дёшево купить домен – это просто: https://hostuner.ru/
Веб-студия "34web": http://34web.ru
Веб-студия "Джей Макс": https://jmax.ru
Веб-студия FUSION: http://fusionweb.ru
Веб-студия inCreative
Веб-студия OptimPro: http://www.optimpro.ru
Веб-студия ORANGE CODE: http://www.orangecode.ru
Веб-студия sitemotors: http://sitemotors.ru
Веб-студия Timand: http://timand.ru
Веб-студия Top Level Team: http://tlteam.ru/
Веб-студия Web-KG.ru: http://v-kg.ru
Веб-студия YuTi: https://yuti.ru
Веб-студия Супавеб: http://www.supahost.ru
Веб-хостинг GIG.RU: http://www.gig.ru
Группа веб и видео проектов "SNIPER WEB VIDEO GROUP": http://www.sniper-wvg.ru
Группа компаний IT PLANET: http://itp.one
ООО "Довиро групп": http://doviro.ru/
Интернет-Агентство MPROJECTS.RU: http://www.mprojects.ru/
Интернет-агентство ПРОФЛАЙН: http://www.prof-line.ru
Компания Megapolis production: http://www.mega-pr.ru
Компания по созданию сайтов и интернет-магазинов, регистрация доменов Softego: http://www.softego.com/
Компьютерный сервис KamIT: http://www.kamitnet.ru
Платежные сервисы, CRM решения, SaaS приложения "АйТи Технолоджи": http://software-life.ru/
Регистрация Домена и Хостинга: http://registr-domen.ru/
Регистрация доменов (Хостинг провайдер): https://cyber-k.ru
Регистрация доменов за WebMoney: http://upreg.com/
Регистрация доменов со скидкой, хостинг, SSL сертификаты: https://domaincentr.com/
Регистрация доменов, хостинг, виртуальные серверы: https://dcus.ru
Регистрация доменов, хостинг, виртуальные серверы FastVDS.ru: http://www.FastVDS.ru
Сервис TMGHost.ru: http://tmghost.ru
Сервис веб-технологий для развития бизнеса: http://wte.su
Сервис продажи доменов "Прибыльные домены": http://profit-domains.ru
Сервис регистрации доменных имен: http://do-names.ru
Сервис регистрации доменных имен Beget.ru: http://beget.ru
Сервис регистрации доменных имен NONHack.ru: http://nonhack.ru
Сервис регистрации доменных имени: http://VJ-Domains.ru
Сервис регистрации доменов: http://1-domain.ru
Сервис регистрации доменов: http://rregni.ru
Сервис регистрации доменов: http://garantos.ru
Сервис регистрации доменов Ipkrot.ru: http://ipkrot.ru
Сервис регистрации доменов 1-Domains.ru: http://viveragroup.ru
Сервис регистрации доменов 24registr.ru: https://www.24registr.ru
Сервис регистрации доменов 2domains.ru: http://www.2domains.ru
Сервис регистрации доменов aDDomains.ru: http://www.addomains.ru
Сервис регистрации доменов ADOMAINS: http://www.adomains.ru
Сервис регистрации доменов ALCADO.RU: http://www.alcado.ru/
Сервис регистрации доменов Alwy.ru: http://alwy.ru
Сервис регистрации доменов ATNAME: http://atname.ru/
Сервис регистрации доменов DDomains.ru: http://ddomains.ru
Сервис регистрации доменов Domain Planet: http://cloudtelehouse.com
Сервис регистрации доменов Domain-Sell: http://domain-sell.ru/
Сервис регистрации доменов Domains.bullstime.ru: http://reg.wwwzone.ru
Сервис регистрации доменов DomainSet.RU: http://domainset.ru/
Сервис регистрации доменов DUP.RU: http://www.dup.ru
Сервис регистрации доменов Glosim.ru: http://glosim.ru
Сервис регистрации доменов GUERO.RU: http://quero.ru
Сервис регистрации доменов Host For People: http://host4ppl.com
Сервис регистрации доменов iDomen.ru: http://www.idomen.ru
Сервис регистрации доменов iHead.ru: https://www.ihead.ru/
Сервис регистрации доменов Jname.Ru: http://www.jname.ru/
Сервис регистрации доменов LeeHost: https://leehost.ru
Сервис регистрации доменов Mirahub.ru
Сервис регистрации доменов MirDomena: http://mirdomena.ru/
Сервис регистрации доменов MnogoDomenov: http://www.mnogodomenov.biz/
Сервис регистрации доменов MosDomen.ru: http://
Сервис регистрации доменов MyDominS.ru: http://mydomins.ru/
Сервис регистрации доменов Odline.ru: http://www.odline.ru
Сервис регистрации доменов Pinmer http://www.pinmer.ru
Сервис регистрации доменов Rd9.ru: http://rd9.ru
Сервис регистрации доменов RedReg: http://redreg.net
Сервис регистрации доменов Reg-Domains: http://reg-domains.telemult.ru
Сервис регистрации доменов Reg-Vip.ru: https://tehotdel.ru/
Сервис регистрации доменов Reg.CY-PR.com: http://reg.cy-pr.com/
Сервис регистрации доменов Reg.net.ua: http://reg.net.ua
Сервис регистрации доменов RegClick.Ru: http://regclick.ru
Сервис регистрации доменов RegHunter: http://reghunter.ru
Сервис регистрации доменов Regindustries.ru: http://regindustries.ru
Сервис регистрации доменов REGMORE.RU: http://regmore.ru
Сервис регистрации доменов RegName24.ru: http://regname24.ru
Сервис регистрации доменов RegNames: http://dom-reg.ru
Сервис регистрации доменов REGNN.RU: https://regnn.ru
Сервис регистрации доменов REGod.ru: http://regod.ru
Сервис регистрации доменов REGPartner: http://regpartner.ru
Сервис регистрации доменов REGTI.RU: https://www.regti.ru
Сервис регистрации доменов REGUNN.RU: http://regunn.ru
Сервис регистрации доменов RINWeb.ru: http://www.rinweb.ru
Сервис регистрации доменов Ru97.ru: http://ru97.ru
Сервис регистрации доменов Russdomains.ru
Сервис регистрации доменов RuTradeCenter.ru: http://rutradecenter.ru
Сервис регистрации доменов SafeReg.ru: http://safereg.ru/
Сервис регистрации доменов Space4Me: http://space4me.ru
Сервис регистрации доменов StartDomain.ru: http://startdomain.ru
Сервис регистрации доменов Ua-hosting.org: http://dom.ua-hosting.org
Сервис регистрации доменов WebName39: http://WebName39.ru
Сервис регистрации доменов WEBST.RU: http://webst.ru/
Сервис регистрации доменов Whois-center.ru: http://whois-center.ru
Сервис регистрации доменов Ztelecom.ru: http://www.ztelecom.ru
Сервис регистрации доменов Альтена-Хост: http://ahst.ru
Сервис регистрации доменов Домен-всем.ру: http://www.daltd.ru
Сервис регистрации доменов Мой Домен.ру: http://mojdomen.ru
Сервис регистрации доменов ПростоREG: http://prostoreg.net/
Сервис регистрации доменов РЕГНИ.РФ: http://регни.рф/
Сервис регистрации доменов РЭТ Системс: http://ratser.ru
Сервис регистрации доменов Хололол: http://hololol.ru
Сервис услуг "ПроСЕРВИС24.ру": https://pservice24.ru/
Создание и продвижение сайтов RolexusGroup: http://rolexusgroup.ru/ceni-sait.html
Специализированный сайт регистрации доменов г.Томск: http://regsya.ru/Names.Tomsk.ru
Студия Веб-Дизайна ws70: http://ws70.ru
Студия Веб-Дизайна «SILVER-net Art Studios»: http://silver-net.ru
Студия дизайна Art'Performance: http://art-performance.ru/
Студия дизайна General-Domain: http://hvoster.ru
Студия дизайна SLONYRA.RU: http://www.slonyra.ru
Студия интернет решений Uralstudio: http://www.uralstudio.ru/
Студия интернет-маркетинга "Сокол": http://webstudio-sokol.ru/
Студия интернет-решений "Веб Контраст": http://webkontrast.ru
ООО "СТЭМ": http://StemHost.ru
Хостинг провайдер "FullSpace": http://fullspace.ru
Хостинг провайдер "Link-Host": http://link-host.net
Хостинг провайдер "SXOST.RU": https://sxost.ru
Хостинг провайдер "SyncWeb": http://syncweb.ru
Хостинг провайдер "Хост Икс": https://hostx.ru
Хостинг провайдер - OHC55.RU: https://ohc55.ru
Хостинг провайдер Alta-Host: http://alta-host.ru
Хостинг провайдер GeoFirst: http://ozonhost.ru
Хостинг провайдер RuHoster: http://www.ruhoster.com/
Хостинг провайдер Tendence.ru: https://tendence.ru
Хостинг провайдер ULTIMAT: http://hosting.ultimat.su/
Центр обслуживания партнеров (ЦОП) Рекламной Сети Яндекса (РСЯ) Profit-Partner: http://profit-partner.ru/

```

<br/>

**Для контактов:**

email:

![Marley](/img/a3333333mail.gif "Marley")
